[突發］消防同黑警割蓆

咪再帶風向check救護車

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

驅逐共黨 光復香港

要幾個一齊陪傷者送院?

知唔知咩叫割

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

ambulance is the best

我都諗左好耐，到底同割有咩關係

Post主智商同佢自己割左蓆

幫緊佢兜咋 割乜9

你都on lun 9
唔通我同你講我上救護車開路呀

推

你有冇睇消防處最新嗰份聲明架？消防處鬧示威者喎

識唔識中文？